屌你老母初中撚知咩係64咩

叔叔我當年 都係中4先知咩事
學校呀sir 上堂教 自己上網睇片
中二 撚知咩 d坦克碌人既相 睇克都有陰影啦
見有人屌 依加d中小學 無咩政治意職
我屌你啦小學初中 唔係玩 仲有咩做呀 政你老母咩

咁樣係你有問題喎 仲咁大聲

而家D初中生，69就知，64喎